【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水35 柒到盡到便是型

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

冇女

又過呢排唔開新po
btw 瞓了 留個名

7不7由我來評~

其實睇唔到樣XD

咁我又唔係話9公到咁

咪最受觀眾歡迎男

lol

都未完..

依半年個人好鬼低落
好似所有方面都好失敗
講野又唔經大腦 又易得罪人
好耐無持續一段時間咁開心過
以前明明唔係咁 份人好有正能量

連人生方向都開始懷疑
懷疑自己係咪唔應該再行依條路
莫名既念頭 突然間好想識多啲新朋友
屋企人同朋友關係都好好 都好支持我
但始終有種空虛感 好想有番快樂 點填補到

早晨

又瞓唔著

考試太大壓力？

早

我覺得你唔夠公平

早～

點解會變成咁呢？

no la得返一科，一陣開始溫

各位早晨

all 早s

Monday blues

加油呀（摸頭~

唉

😶

我一陣考

做乜唉聲歎氣？

加油

茄美做咩啊？

早波波

風清早

瞓唔著，睇哈利波特算了

早 撚撚

m 到

早呀撚撚

鐘意人 係咩感覺

咁放低

遞咗信未?

唔係

遞左，俾佢說服左
屌我真係好撚冇用

加人工?

你妒忌?

邊一點說服到你?

係啊

她要你妒忌...可能

佢同我講

對你唔同其他人...掛，r 水吹乜都講吓

話我諗得負面都係咁講
我覺得我只不過係其中一個陪伴者 陪得佢比較耐姐

無錯
對人好=對自己殘忍

我地呢啲係咪叫犯賤

絕對係 冇第二個字更適合

你值得擁有

hug

梗係我當兵啦

啤兒早～

茄妹早～

終於有d眼瞓

大大力～

等佢救命就死囉，係咪笑話黎

依個笑話， 我都講過

( 上下郁)

救命

呀

你上心你就輸左

我都一樣
所以我無約佢
睇下佢會唔會搵我啦…
唉 鐘意人點解要鐘意成咁

只得單方面付出叫咩愛情

呢啲叫攰

直接d，係on9

無勇氣繼續落去了，我好攰

答唔到

Ok 是咁的
我同佢已經過過夜
但佢好少主動搵我
我之前已經同佢分開過一次（雖然一齊既時候感覺都唔係一齊
我因為好掛住佢 前幾日先搵返佢 度過左一晚
我地係一齊既時候好開心，但係平日我好想佢關心我多d
我都唔知佢係咪認真 但我認真左😢
之前經過呢系列既post都想入黎傾下 但唔知點插入話題好
唉 認真就輸了
我喜歡了他 已經輸了

駁唔到

駁唔到 但都係會做

佢約我

上水

不

咁易清醒就無人會受傷 雖然我醒到

灑脫面對就得 14天的光陰不算悲劇收場

當局者迷 唔係咁易㗎

午安

但昏迷過

咁我未做到聖人咁完全免疫

溝女嘅時候自信啲 食檸檬嘅時候灑脫啲

好L忙呀

梗係冇等佢救命啦

如果我返咗屋企就唔會囉

攰就抖下先啦

痴線㗎，隔籬department又係咁，又嚟儲大堆野跟住臨due前1-2日先放入嚟

你就係好例子

唔知幾耐之前既決定 忘記了

然後就無人有心事

精景良言

咁仆街

正一仆街仔，鬼唔望佢俾人炒

屎係黃色嘅

講無用 要做出黎

我愛的人 不是我的愛人 從他們的眼神 說明了我不可能

正如無一樣野可以迎合到所有人口味，總有人不滿

幾時? 因為屋企人? 因為知道? 不過有d想法會改變

元朗
利申唔熟

有啲乜嘢可以驅使自己持續去做?

堅持去做?

無? 唔相信依d?

悶

每次有個fd開心唔開心都會搵我講 我都會比鼓勵既說話佢
但每次到我唔開心 佢就hea一兩句就算
有時我覺得我當佢係fd 佢當我係工具人 唉

你個朋友都係男仔？

好眼瞓
潛水一陣先

女仔

攰，瞓咗陣

今晚又溫通頂?

要了，我慣咗個身理時鐘
本身想11點去溫，點知11點先瞓到

今晚我都諗住出去溫通宵

係都我死先

去邊

諗緊

我無咁早返去，可能留係屋企

又行近一步了!

行近 我又怕驚動你

好開心好開心

我又怕心難死

冇人能夠 差別在於睇清嘅時間

愛自己吧

星期三最後一科

考完之後有咩做

學數

叻

數有咩好學

幾時飲飲飲飲

飲咩

I will

我十四小時之後

星期三

on9999

早呀 各位

搵人殺咗我

油

唔啦

我想死

一齊wo

冇數番呀!!!!!!

團購加埋我

呵呵

乖 出返去就原諒你

好鐘意一個人
但係比佢用 fools 番黎既野 copy and paste 咁拒絕

都係嗰句 食檸檬嘅時候瀟灑啲 放到自己好低扮弱者只會令佢更睇你唔起 佢唔會因為你頹而同你一齊

Let’s go

party party all night 哦哦哦~

Ho ball

喊

下個sem想讀discrete math
趁得閒j定先

喊唔出

好似好高深

你忍耐下啦 呢樣唔肯定

針德

邊度針好啲

長軟?

我諗住山頂

山頂有靚景

不如學幣少派完錢先？

一蚊銀就有

我都係想食完台妹先死

係第一次出黎之後就已經覺得冇 feel

飛過去食

算啦
屋企針算
太遠

正

咁你就自己收皮啦 如果明顯無機嘅與其自取其辱不如華麗轉身好過

屋企

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

做一個傻子多麼好

做乜 條丁斷左?

咳死me了

快樂的瘋子 與痛苦的正常人

個肺咳出黎未

未

仲諗住打邊爐可以加料

真係有人試過
成條支氣管

好唔真實

叔叔不行了

果個睇番英文原文
係因為氣管出血，凝固咗成個支氣管嘅模型，而唔係咳成條支氣管

唉，好攰好攰，好慘好惨

我食完藥好攰,尤其食咗隻垃圾DM 15mg

召喚 牛 澤馬

茄美

美美~

好窮，由細窮到大，窮咗好耐

唔洗驚 仲有半世窮落去

你好認真，係血塊黎

垃圾食咗，唔怕，你好小啫

就像聽見愛情永遠的嘲笑聲

我愛的人~~~不是我的愛人~~~

澤緊 絕望話26~30搵日飲酒 你點睇

同屋企人住好細既公屋，親人又走埋

未走之前，佢哋又有病，要成日陪佢，一收工就要陪佢

利記又榜首

薯瑩

陪伴響佢身邊， 如果唔係佢會好驚好驚

我幾時先可以搓你個頭

窮都唔緊要，千祈唔好病

我都想搓👉👈

排隊攞籌啦

心淡

習慣咗

華燈千呎高 傲視著馬路
大家這段差距 就靠彼此修補
願聖誕愉快 願你我愉快 縱使 無人沒煩惱
以溫柔 共你修好 需要 交心 才做到

梁漢文嘅信望愛，隻歌比較小眾，我諗無乜人聽過，但係我幾鍾意聽

ok 我放緊大假

26 我唔得 27~30你全部ok?

我可以 最好31都飲 醉住過年

日日都得

咁問埋牛先

召喚 人頭牛肉球 牛慾求 同 空之水

人哋話扮，你哋都未窮過，唔會了解，正如我唔了解你哋

要醉住過年

話說今日公司開party，豈有此理，成堆薯片紅酒，我都唔食得唔飲得，唯有露個面當參加咗

屌，唔記得加密

grad din毒撚feel

小小唔如意，小小唔公平， 就點點點點點

是妳令我醉生夢死

慘

31號

31我可能唔得 約左27~30先啦

飲酒? 試過飯都唔夠錢食

諗番起， 係陪得佢太少太少， 到佢完全唔記得嘅時候已經太遲

扮?

點解係扮? 接受自己既窮，唔可以?

用分身重新來過吧

真實無人會知道

替身～

醉翁之意

可能因為同一時間失戀又失業 學業又好困難
雖然仲讀緊書 之前有玩比賽同做相關畫野既工作
希望拎多啲野做cv作品集
但依家成半年咩都無進行過 好似蝕哂咁
就畢業啦 好擔心將來
覺得之前所拎係手既野其實好無用 無個行咁濟
又懷疑自己可能根本無依方面潛能

前排又有諗過好無出尼讀另一科掙定係手
所以今個sem reg左個個系兩科
但係英文又差 做紙做到好吃力 而且又唔算好大熱誠
搞到我屋企人都叫我 不如唔好哂錢再讀住
出尼做住野先 試下先 依家我真係好鬼無力感

人地話約朋友出尼玩會開心
但我開心完一陣 翻到屋企都仍然覺得自己好無用好辛苦
究竟我點解會咁

好正常～

認同你最尾個段

灰 到底應該點樣開心番

我都唔知
灰到一個頂點

我試下以呢個為目標

做咩啊鱷魚

揀一條自己有興趣嘅路嚟行

你啲又約飲酒？

我想偷閒多啲

有冇人教我點樣開心

試過啦

飲酒

飲緊

飲緊咩

唔好比較 唔好追求 唔好要求

情緒失緊控

Vodka
劣質酒精

公私分明

學識滿足於現狀

對自己好啲啦 飲啤酒都無咁嬲

只問付出 不求回報

只係求醉

差不多

聖人

一晚安睡

舒服啲

不在意人哋目光 做嘢還做嘢 最緊要自問冇私相授受 就得

唔字 由口輔吾 一直提住自己先會唔開心 一個人 唔諗自己所想 自己所渴求嘅 咁又點會再唔開心呢

同堆我做野比較認真 好易火爆 兄弟都會照鬧 所以更加唔想工作影響到其他圈子

一句是__但 帶過不如意

我係一句屌那媽頂硬上

有時真係覺得男人3歲都80歲都係咁幼稚 我依家都仲咁天真爛漫

原理一樣

瞓了 驚頂唔唔到聽日

我嗰陣都屌得好甘下 拍曬枱發脾四屌曬佢全家不過依家都係一個wts就即刻出黎嘅兄弟

如果有一天~~~我是最強的~~~就好了~~~

有冇人tum me sleep arrrrr

有興趣但機會少 又無長久 人工永遠最底層 做唔做
現實啊
點解細個可以咁放膽追夢簡依條路 依家竟嚇怕

因為我見唔到條路
一年係求職網先見到一兩次個份工
仲要質疑緊自己能力
唔敢想像畢業個刻搵唔到點算

好想拍拖啊屌你老母

首先好多謝你咁認真答我 不過我都只係叫下春
成日覺得社交網站個啲好流 speed dating就真係未試過 個人比較內向

記住the show must go on
衰咗咪由佢囉
灑脫d end game
點都好過日日亂諗咁灰

um speed dating太趕 其實好多時外表已經輸左比人？
我係咁諗所以無謂去

好似好有道理 不過我真係好內向同陌生人無乜嘢講 點算好

請你以後要秒回

你既回應已經反映到心態
唔係咁既

應該係 成敗得失又唔係你一人控制到
落力d 最後係點
盡咗力 問心無愧咪得囉

都係㗎 上心d
試過無悔就得了

上心好撚hurt

有d女人真係未有關係前無咩點上心
特別你果個A0同埋諗野有點。。。

係上心快d溝知結果
唔係淨係上心掛住 因為咁只會自己hurt

發動攻勢

只要唔係cls地chur
放膽d發功就得
女人自然會接招
自然會judge一唔一齊
你打到佢越亂越好

你成日灰到似一潭死水咁
佢咪有得冷靜諗 無用㗎

佢唔係話佢同你share識到新fd咩

仲有其他但唔記得啦
總之係 聽完會心諗jm9

Exact7ly 我最近聽親佢講嘅野都心諗jm9

啫係 會翻白眼
Share一d完全唔夠deep既topic
Share俾hi bye fd都得既野
咁洗鬼男朋友咩

啫係要將大家既相處deep d

有無重新flirt下人地
有無考慮過要重新咁做？

點解要順應劇情

寫屬於自己嘅連續劇....寫

你地d人真係唔駛訓

瞓醒啦

撚撚

越介意既事，越去反駁

前會員某方面係幾成功

早晨啊~

斷點

轉咗鴉片類藥物之物好似好咗啲...

唔明白既事要花時間思考

總有佢既意義

慢慢地，慢慢地

早 我都同意小豆嘅講法 仲鍾意嘅就放膽一搏 自己頹住放到自己咁低係無用的 佢唔會因為你頹而鍾意你 咁不如直球對決主動flirt佢一段日子再問清楚佢

Hi Guys

我吻過你的臉你已經不在我的身邊

福壽膏~

早呀茄美 嘔完未呀

美美，早呀

右美莎芬呀！食福壽膏啦你

尋晚好早訓左乜都冇做 唔會嘔了

嘔茄

邊度有得買

右美沙芬要直接同藥廠訂，雖然唔係受管制藥物
福壽膏就種鴉片啦你

咁我種大麻算

好攰，好頹，無動力

種古柯好似易啲

有連貫性，編得不錯

吧

要面子想出風頭

我要 我瘋 我要 我愛 就是 我要 我瘋 我要 我愛 現在 一萬首的mp3 一萬次瘋狂的愛 滅不了一個渺小的孤單

天那水最易～

知道 嘗試修補返中

你病咁耐架

同ex一齊個陣
我諗住對佢已經冇哂野
但係有時一見到佢既相 我都係會發一下呆
而家分左手 好似對任何人感覺都減退

暫時性，不久之後，又會被呢個花花世界吸引

I know that feel

排斥小眾，都唔知係邊個有問題

對於你s來講，只不過係一份工作

好耐無試過愛人既感覺

好孤獨

呢個account新開 之前舊account係咁放負唔想比朋友見到 想約朋友出街但唔知幾時開始要用好大勇氣先敢做主動

也許相戀這條路 擠迫的懷抱 不夠讓我高攀進內才摔倒

屌 今日仲做緊今日due嘅野... 名乎其實係deadline fighter

係無可能做得哂，所以求其出1-2份就算

有啲咩原因要堅持?

在原地

不嬲都無

ching sick play

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景 但路上誰也沒名沒姓 自問曾經 憧憬 留低此地看星 遊歷過下一次未必經

米律玄師 lemon個mv拍得巧靚靚

女主角跳舞嗰part 好有空靈感

本人正式宣布退出連登一個鐘溫書

唔洗溫啦

咁奇怪

前會員好成功

十三? 唔止

悶....

心中，和日常行為，背道而馳

好似有點偏離....，偏左? 偏右? 無人正中唔偏，問下啲男人就知

無人

我個whatsapp好似壞左
成幾個月無響過

不用了，壞左就del左佢

全部? 唔信，咁多毒撚 ，一半就信

好cute ar

有冇出stickers
Update 個app 就有？

雨後的天空 是否有放晴後的面容

唔要

嫵

Lonely lonely Christmas

也許相戀這條路 擠迫的懷抱
不夠讓我高攀進內才摔倒

有好介紹？

都想

ok

同一個唔......

cls

好攰

重作 又要再做

要堅持，要樂觀

唔係可以點

yeah~ 5份全部都出唔到

唔開啦，都無ot pay，同埋就算有都無機打，跟本出唔到

目中無神 空靈 飄渺
我依家嘅狀態

升仙？

差咁遠 你識自己去廁所 自己沖涼 自己食飯

去沖個熱水涼精神下先 再咁樣頹廢落去唔係辦法

凍水涼醒神啲

呢啲天氣沖凍水涼會死

真。升仙

不了不了聽日仲要考試

怕甚麼

未溫好

天才波

lajabor

開始好番

唔係 開住花灑坐係度 地球叔叔生病了

Different world

抖抖啦，係會攰一排，會好起來咖

聽日考 乜都未溫

好兄弟

準備攞F

好想叫春,但食完藥好眼瞓

瞓啦

食咩鴉片科藥咁誇張？

Codeine同Dextromethorphan

話說軒仔又出左兩隻新歌 不過聽落無咩驚喜

裝睡的情人唔錯 替代品的孤歌

我係度～

聖誕icon好cute!!!!!!

我知道你存在

我一直在等 等一瞬間的可能
等到那緣分 讓你我兩人 同時轉身 相伴一生

我努力 一步一步 尋找我的愛
你是否 在那一端 盼望著未來
儘管沒察覺你在哪片人海
可是我已知道你存在

狗衝好正

美美嘅存在感好高

我活了 我愛了 我都不管了

都係忍唔住wtapp左佢
脫坑失敗

心愛到瘋了 恨到算了 就好了

搞咩

～

十九年了～

好似收埋自己收左好耐,最近好有衝動行返出黎

頂唔順，瞓覺先

Good

本性難改～切記

共勉勵

不能同意更多

未開始，啱啱返到ust
我主要係睇明佢up乜寫落cheatsheet
Business law嚟

加油啊 我又準備直踩到考完試

聽日考幾點

我915 可以通頂完食個靚靚早餐先考

讓你愛上我 要多久
我已經愛上你 已經走不動

考完瞓陣又去得玩

天長地久

聽晚開始瘋狂劈酒

正面啲講 不要有偏見也不要過分樂觀～

爆肝薯

腎者之石 肝硬化 我已經有兩粒無限寶石

劈咁多酒做乜

考完試放縱下

本身係酒鬼

Cls

連劈4日

will die

最痴線試過早餐都飲酒

我只係好耐先飲一次

我考4半
考完返得去瞓

no good

冇咩問題

晚上大家不好

吸二手煙大，好憎

屌你 咪撚食咁多

兄弟 你好

睇下攰唔攰啦到時
我都想 散下心

吸二手煙大，無咩感覺

升天了

刷牙訓

要為煙民辯護

唔食煙

（今日）

為什麼

good

成日同男朋友嗌交好辛苦
每次都因為小事 之後男朋友發一大輪脾氣
有時候真係好攰好攰好攰

我都想被人錫下
我都想可以期望一下
我都想唔洗每次做完啲咩都驚人嬲

佢問我期望啲咩 sorry 真係冇期望過啲咩 你唔鬧我已經好好

唉

Sorry for 1999

ash like snow

咬個麵包繼續溫書

好想飲奶茶咖啡 但已經飲得太多

陣間睇下個MV先

+1 有時會覺得如果自己唔係有屋企人食煙，可能唔會對吸煙反感

今晚聽王心凌 等姐姐安慰下我

知道

仲唔訓?

同小豆打緊機，你問我答

你唔洗溫書嗱

一陣溫

btw打緊咩機

去格離po睇下 點知隻狗仲咬住我 原來真係有狗煩過可愛 突然覺得可愛好可愛

PUBG MOBILE

之前有玩 已退坑

GOOD

王心凌姐姐賜我力量

宜家開始整cheatsheet

唔搶1001 明幫手推爆佢

試算表?中學用中文讀

日月推爆佢啦

cheat sheet啊 唔係spreadsheet
拎入去考試嗰啲 貓紙